msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SmartPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-03 19:34+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-26 21:51+0600\n"
"Last-Translator: Alan Armanov <airatzaf@yandex.ru>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;_e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Language: en\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\smartpress_pack\\smartpress\n"

#: c:\limitless/404.php:7 c:\limitless/archive.php:83
#: c:\limitless/index.php:58 c:\limitless/page.php:32
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "404 錯誤 - 找不到"

#: c:\limitless/404.php:17
msgid ""
"Apologies, but the page you requested could not be found. Perhaps searching "
"will help."
msgstr "請道歉，但您請求的頁面找不到。也許搜索將有所幫助。"

#: c:\limitless/archive.php:13
#, php-format
msgid "All posts in %s"
msgstr "於 %s 所有的職位"

#: c:\limitless/archive.php:15
#, php-format
msgid "All posts tagged %s"
msgstr "所有的職位標簽 %s"

#: c:\limitless/archive.php:17 c:\limitless/archive.php:19
#: c:\limitless/archive.php:21
msgid "Archive for"
msgstr "存檔"

#: c:\limitless/archive.php:23
msgid "All posts by"
msgstr "用戶所有的職位"

#: c:\limitless/archive.php:25
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客存檔"

#: c:\limitless/archive.php:38 c:\limitless/archive.php:42
#: c:\limitless/index.php:14 c:\limitless/index.php:18
#: c:\limitless/portfolio2col.php:61 c:\limitless/portfolio3col.php:61
#: c:\limitless/portfolio4col.php:62 c:\limitless/portfolio5col.php:63
#: c:\limitless/search.php:22 c:\limitless/search.php:26
#, php-format
msgid "Permanent Link to %s"
msgstr "於 %s 永久鏈接"

#: c:\limitless/archive.php:52 c:\limitless/index.php:28
#: c:\limitless/search.php:37
msgid "By"
msgstr "寫了"

#: c:\limitless/archive.php:53 c:\limitless/index.php:29
#: c:\limitless/search.php:38
msgid "On"
msgstr "關於"

#: c:\limitless/archive.php:54 c:\limitless/index.php:30
#: c:\limitless/search.php:39
msgid "In"
msgstr "以"

#: c:\limitless/archive.php:55 c:\limitless/index.php:31
#: c:\limitless/search.php:40
msgid "With"
msgstr "用於"

#: c:\limitless/archive.php:55 c:\limitless/comments.php:23
#: c:\limitless/index.php:31 c:\limitless/search.php:40
msgid "No Comments"
msgstr "沒有評論"

#: c:\limitless/archive.php:55 c:\limitless/index.php:31
#: c:\limitless/search.php:40
msgid "1 Comment"
msgstr "一條評論"

#: c:\limitless/archive.php:55 c:\limitless/comments.php:23
#: c:\limitless/index.php:31 c:\limitless/search.php:40
msgid "% Comments"
msgstr "% 評論"

#: c:\limitless/archive.php:56 c:\limitless/index.php:32
#: c:\limitless/search.php:42
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: c:\limitless/archive.php:62 c:\limitless/index.php:37
#: c:\limitless/search.php:49
msgid " Read More &rArr;"
msgstr "閱讀更多 &rArr;"

#: c:\limitless/archive.php:74 c:\limitless/index.php:49
#: c:\limitless/search.php:62
msgid "&lArr; Older Entries"
msgstr "&lArr; 較早的項目"

#: c:\limitless/archive.php:75 c:\limitless/search.php:63
msgid "Newer Entries &rArr;"
msgstr "較新的項目 &rArr;"

#: c:\limitless/archive.php:87 c:\limitless/index.php:61
#: c:\limitless/page.php:35
msgid "Sorry, but you are looking for something that is not here."
msgstr "很抱歉，但您正在尋找的東西不在這裡。"

#: c:\limitless/comments.php:11
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "這篇文章用密碼保護。為查看評論輸入密碼。"

#: c:\limitless/comments.php:23
msgid "One Comment"
msgstr "一條評論"

#: c:\limitless/comments.php:39
msgid "Comments are closed."
msgstr "被關閉評論。"

#: c:\limitless/comments.php:49
msgid "Leave a Comment"
msgstr "寫下評論"

#: c:\limitless/comments.php:49
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "於 %s 寫下回復"

#: c:\limitless/comments.php:58
#, php-format
msgid "You must be %1$slogged in%2$s to post a comment."
msgstr "您必須 %1$s 先登錄 %2$s 后才能發表評論。"

#: c:\limitless/comments.php:65
#, php-format
msgid "Logged in as %1$s. %2$sLog out &raquo;%3$s"
msgstr "您登錄為 %1$s. %2$s 注銷 &raquo;%3$s"

#: c:\limitless/comments.php:65
msgid "Log out of this account"
msgstr "與此帳戶注銷"

#: c:\limitless/comments.php:70
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: c:\limitless/comments.php:73
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: c:\limitless/comments.php:73
msgid "(not published)"
msgstr "(未發布)"

#: c:\limitless/comments.php:76
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: c:\limitless/comments.php:83
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交評論"

#: c:\limitless/functions.php:17
msgid "main Menu"
msgstr "主菜單"

#: c:\limitless/functions.php:185
#, php-format
msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite>"
msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite>"

#: c:\limitless/functions.php:188
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 於 %2$s"

#: c:\limitless/functions.php:188
msgid "[Edit]"
msgstr "[編輯]"

#: c:\limitless/functions.php:191
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的評論正在等待審核。"

#: c:\limitless/functions.php:235
#, php-format
msgid "View all items filed under %s"
msgstr "在 %s 下提出的所有項目查看"

#: c:\limitless/functions.php:263
msgid "Portfolio Items"
msgstr "投資組合項目"

#: c:\limitless/functions.php:264
msgid "Portfolio"
msgstr "投資組合"

#: c:\limitless/functions.php:265
msgid "Add New Item"
msgstr "添加新項目"

#: c:\limitless/functions.php:266
msgid "Add New Portfolio"
msgstr "添加新投資組合"

#: c:\limitless/functions.php:267
msgid "Edit Portfolio"
msgstr "編輯投資組合"

#: c:\limitless/functions.php:268
msgid "New Portfolio"
msgstr "新投資組合"

#: c:\limitless/functions.php:269
msgid "View Portfolio"
msgstr "查看新投資組合"

#: c:\limitless/functions.php:270 c:\\limitless/functions.php:271
#: c:\\limitless/functions.php:272 c:\limitless/functions.php:281
#: c:\limitless/functions.php:290 c:\limitless/functions.php:296
msgid "portfolio"
msgstr "投資組合"

#: c:\limitless/functions.php:296 c:\limitless/functions.php:315
msgid "skill-type"
msgstr "技能型"

#: c:\limitless/functions.php:296
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: c:\limitless/functions.php:296
msgid "Skill Type"
msgstr "技能型"

#: c:\limitless/functions.php:303
msgid "Portfolio Item Title"
msgstr "投資組合項目標題"

#: c:\limitless/functions.php:304 c:\limitless/functions.php:314
msgid "type"
msgstr "類型"

#: c:\limitless/index.php:50
msgid "Newer Entries  &#x21d2;"
msgstr "较新的条目 &#x21d2;"

#: c:\limitless/links.php:20
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: c:\limitless/portfolio2col.php:22 c:\limitless/portfolio3col.php:22
#: c:\limitless/portfolio4col.php:23 c:\limitless/portfolio5col.php:23
msgid "Filter:"
msgstr "過濾器:"

#: c:\limitless/search.php:41
msgid "Tags"
msgstr "標簽"

#: c:\limitless/search.php:70
msgid "No Results Found"
msgstr "一個結果也找不到"

#: c:\limitless/search.php:77
msgid ""
"Apologies, but the page you requested could not be found. Try another search"
msgstr "請道歉，但您請求的頁面找不到。也許搜索。"

#: c:\limitless/searchform.php:3
msgid "To search type and hit enter"
msgstr "要搜索的類型，並按下回車鍵"

#: c:\limitless/template-contact.php:83
msgid "Thanks, your email was successfully sent."
msgstr "謝謝，您的電郵已成功地發送。"

#: c:\limitless/template-contact.php:95
msgid "There was an error submitting the form."
msgstr "提交表格時發生錯誤。"

#: c:\limitless/template-contact.php:97
msgid "Send Us An Email"
msgstr "給我們發送電郵"

#: c:\limitless/template-contact.php:116
msgid "Message"
msgstr "郵件"

#: c:\limitless/admin/options.php:141
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

#: c:\limitless/admin/options.php:145
msgid "Call Us in Top"
msgstr "給我們打電話 (在頁首上有電話號碼)"

#: c:\limitless/admin/options.php:146
msgid "e.g. Call Us Free: (800) 888-7777"
msgstr "例如給我們免費地打電話: (800) 888-7777"

#: c:\limitless/admin/options.php:151
msgid "Top Bar"
msgstr "頂欄"

#: c:\limitless/admin/options.php:167
msgid "Google Map API"
msgstr "谷歌地圖的空氣污染指數"

#: c:\limitless/admin/options.php:168
msgid ""
"For Google Map Shortcode <a href=\\\"http://code.google.com/apis/maps/signup."
"html\\\">Get Google Map API</a>"
msgstr ""
"對於谷歌地圖簡碼 <a href=\\\"http://code.google.com/apis/maps/signup.html\\"
"\">獲取谷歌地圖空氣污染指數</a>"

#: c:\limitless/admin/options.php:174
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定義徽標"

#: c:\limitless/admin/options.php:175
msgid ""
"Upload a logo for your theme, or image url. (e.g. http://example.com/logo."
"png)"
msgstr "上傳你的主題徽標，或圖片的網址。 (例如,  http://example.com/logo.png)"

#: c:\limitless/admin/options.php:180
msgid "Enable Plain Text Logo"
msgstr "啟用簡單的文本徽標"

#: c:\limitless/admin/options.php:181
msgid "Check this to enable a plain text logo."
msgstr "為啟用簡單的文本徽標復選這個"

#: c:\limitless/admin/options.php:186
msgid "Custom Favicon"
msgstr "自定義徽圖標"

#: c:\limitless/admin/options.php:187
msgid "Upload a (16x16px) Png or Gif image."
msgstr "上載 （16x16px） PNG 或 GIF 圖像。"

#: c:\limitless/admin/options.php:192
msgid "Contact Form Email Addremd"
msgstr "電郵聯系的表格"

#: c:\limitless/admin/options.php:193
msgid "Leave blank to use admin email."
msgstr "留空使用管理員電郵。"

#: c:\limitless/admin/options.php:198
msgid "FeedBurner URL"
msgstr "FeedBurner 的網址"

#: c:\limitless/admin/options.php:199
msgid "Enter your FeedBurner URL"
msgstr "輸入您的 FeedBurner 網址"

#: c:\limitless/admin/options.php:204
msgid "Show Demo panel"
msgstr "顯示演示面板"

#: c:\limitless/admin/options.php:205
msgid "Check this to enable a show demo panel."
msgstr "為顯示演示面板復選這個"

#: c:\limitless/admin/options.php:213
msgid "Styling"
msgstr "造型"

#: c:\limitless/admin/options.php:216
msgid "Body Background color"
msgstr "體的背景顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:217 c:\limitless/admin/options.php:287
msgid "(default #4E4F59)"
msgstr "(默認 #4E4F59)"

#: c:\limitless/admin/options.php:222
msgid "Texture Overlays"
msgstr "纹理覆盖"

#: c:\limitless/admin/options.php:230
msgid "Main Site Background color"
msgstr "主網站的背景顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:231
msgid "(default #FFFFFF)"
msgstr "(默認 #FFFFFF)"

#: c:\limitless/admin/options.php:237
msgid "Header Background color"
msgstr "標題背景顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:244
msgid "Primary link color"
msgstr "主鏈接的顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:245
msgid "(default #336699)"
msgstr "(默認 #336699)"

#: c:\limitless/admin/options.php:250
msgid "Primary link hover color"
msgstr "主鏈接懸停顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:251
msgid "(default #343434)"
msgstr "(默認 #343434)"

#: c:\limitless/admin/options.php:256
msgid "Selection text background color"
msgstr "選擇文本的背景顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:257
msgid "(default #78c246)"
msgstr "(默認 #78c246)"

#: c:\limitless/admin/options.php:263
msgid "Main Layout"
msgstr "主要布局"

#: c:\limitless/admin/options.php:264
msgid "Select sidebars alignment."
msgstr "選擇側邊欄對齊。"

#: c:\limitless/admin/options.php:273
msgid "Custom Cmd"
msgstr "自定義 CMD"

#: c:\limitless/admin/options.php:274
msgid "Enter some Cmd."
msgstr "輸入一些 CMD。"

#: c:\limitless/admin/options.php:283
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: c:\limitless/admin/options.php:286
msgid "Menu Background Color"
msgstr "菜單的背景顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:292
msgid "Menu Font family"
msgstr "菜單上的字體"

#: c:\limitless/admin/options.php:293
msgid ""
"Menu Font family - Supported <a href=\\\"http://www.google.com/webfonts\\\"> "
"Google Font Directory</a>."
msgstr ""
"菜單上的字體 - 支持 <a href=\\\"http://www.google.com/webfonts\\\"> 谷歌字體"
"目錄 </a>."

#: c:\limitless/admin/options.php:299
msgid "Menu Font size"
msgstr "菜單上的字體大小"

#: c:\limitless/admin/options.php:306
msgid "Menu Font color"
msgstr "菜單上的字體顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:314
msgid "Fonts"
msgstr "字體"

#: c:\limitless/admin/options.php:317
msgid "Body Font family"
msgstr "正文字體"

#: c:\limitless/admin/options.php:318
msgid ""
"Body Font family - Supported <a href=\\\"http://www.google.com/webfonts\\\"> "
"Google Font Directory</a>."
msgstr ""
"正文字體 - 支持 <a href=\\\"http://www.google.com/webfonts\\\"> 谷歌字體目錄 "
"</a>."

#: c:\limitless/admin/options.php:324
msgid "Body Font size"
msgstr "正文字體大小"

#: c:\limitless/admin/options.php:331
msgid "Body Font color"
msgstr "正文字體顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:337
msgid "Headings Font family"
msgstr "標題的字體"

#: c:\limitless/admin/options.php:345
msgid "Headings Font color"
msgstr "標題的字體顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:356
msgid "SEO"
msgstr "搜索引擎優化"

#: c:\limitless/admin/options.php:359
msgid "Google Analytics or other Tracking Code "
msgstr "谷歌分析或其他跟蹤代碼"

#: c:\limitless/admin/options.php:360
msgid "Paste your code here."
msgstr "這裡粘貼你的代碼。"

#: c:\limitless/admin/options.php:365
msgid "Homepage Title"
msgstr "首頁標題"

#: c:\limitless/admin/options.php:366
msgid "Enter Homepage Title"
msgstr "輸入主頁標題"

#: c:\limitless/admin/options.php:371
msgid "Homepage Description"
msgstr "首頁說明"

#: c:\limitless/admin/options.php:372
msgid "Enter Homepage Description"
msgstr "輸入首頁說明"

#: c:\limitless/admin/options.php:377
msgid "Homepage Keywords"
msgstr "首頁關鍵字"

#: c:\limitless/admin/options.php:378
msgid "Enter Homepage Keywords."
msgstr "輸入首頁關鍵字"

#: c:\limitless/admin/options.php:388
msgid "Sliders"
msgstr "滑塊"

#: c:\limitless/admin/options.php:391
msgid "Enable Slider"
msgstr "啟用滑塊"

#: c:\limitless/admin/options.php:392
msgid "Check this to enable the slider on the homepage."
msgstr "為啟用首頁的滑塊復選這個"

#: c:\limitless/admin/options.php:397
msgid "Custom Slider"
msgstr "自定義滑塊"

#: c:\limitless/admin/options.php:398
msgid "Select Custom Slider."
msgstr "選擇自定義滑塊。"

#: c:\limitless/admin/options.php:404
msgid "Nivo Slider Effects"
msgstr "Nivo 滑塊效應"

#: c:\limitless/admin/options.php:405
msgid "Select Nivo Slider effect. Default \"random\" effect"
msgstr "選擇 Nivo 滑塊效應. 默認效應 \"random\""

#: c:\limitless/admin/options.php:412
msgid "Cycle Slider Effects"
msgstr "Cycle 滑塊效應"

#: c:\limitless/admin/options.php:413
msgid "Select Cycle Slider effect. Default \"scrollRight\" effect"
msgstr "選擇 Cycle 滑塊效應. 默認效應  \"scrollRight\""

#: c:\limitless/admin/options.php:419
msgid "Accordion Slider Effects"
msgstr "Accordion 滑塊效應"

#: c:\limitless/admin/options.php:420
msgid "Select Accordion Slider effect. Default \"OutQuint\" effect"
msgstr "選擇 Accordion 滑塊效應. 默認效應 \"OutQuint\""

#: c:\limitless/admin/options.php:426
msgid "Sliders Timeout"
msgstr "滑塊超時"

#: c:\limitless/admin/options.php:427
msgid "Choose the time in milliseconds for sliders timeout (1000 = 1second)"
msgstr "以毫秒時間選擇滑塊超時 (1000 = 1 秒)"

#: c:\limitless/admin/options.php:432
msgid "Slider Image 1"
msgstr "滑塊圖片 1"

#: c:\limitless/admin/options.php:433 c:\limitless/admin/options.php:452
#: c:\limitless/admin/options.php:470 c:\limitless/admin/options.php:488
#: c:\limitless/admin/options.php:506 c:\limitless/admin/options.php:524
msgid "Image must be 940px x 350px or 500 px x 350px for mini slider"
msgstr "圖片必須是 940px x 350px 或 500px x 350px 微型滑塊"

#: c:\limitless/admin/options.php:439
msgid "Slider Image 1 URL"
msgstr "滑塊圖片 1 網址"

#: c:\limitless/admin/options.php:440 c:\limitless/admin/options.php:458
#: c:\limitless/admin/options.php:476 c:\limitless/admin/options.php:494
#: c:\limitless/admin/options.php:512 c:\limitless/admin/options.php:530
msgid "Choose a link URL for this image."
msgstr "選擇這張圖片的網址鏈接。"

#: c:\limitless/admin/options.php:445
msgid "Slider Image 1 Content"
msgstr "滑塊圖片 1 内容"

#: c:\limitless/admin/options.php:446
msgid ""
"Enter the content for this image and for Cycle Slider mini with static "
"content "
msgstr "輸入此圖片的內容 與靜態內容 Cycle 微型滑塊"

#: c:\limitless/admin/options.php:451
msgid "Slider Image 2"
msgstr "滑塊圖片 2"

#: c:\limitless/admin/options.php:457
msgid "Slider Image 2 URL"
msgstr "滑塊圖片 2 網址"

#: c:\limitless/admin/options.php:463
msgid "Slider Image 2 Content"
msgstr "滑塊圖片 2 内容"

#: c:\limitless/admin/options.php:464 c:\limitless/admin/options.php:482
#: c:\limitless/admin/options.php:500 c:\limitless/admin/options.php:518
#: c:\limitless/admin/options.php:536
msgid "Enter the content for this image."
msgstr "輸入此圖片的內容。"

#: c:\limitless/admin/options.php:469
msgid "Slider Image 3"
msgstr "滑塊圖片 3"

#: c:\limitless/admin/options.php:475
msgid "Slider Image 3 URL"
msgstr "滑塊圖片 3 網址"

#: c:\limitless/admin/options.php:481
msgid "Slider Image 3 Content"
msgstr "滑塊圖片 3 内容"

#: c:\limitless/admin/options.php:487
msgid "Slider Image 4"
msgstr "滑塊圖片 4"

#: c:\limitless/admin/options.php:493
msgid "Slider Image 4 URL"
msgstr "滑塊圖片 4 網址"

#: c:\limitless/admin/options.php:499
msgid "Slider Image 4 Content"
msgstr "滑塊圖片 4 内容"

#: c:\limitless/admin/options.php:505
msgid "Slider Image 5"
msgstr "滑塊圖片 5"

#: c:\limitless/admin/options.php:511
msgid "Slider Image 5 URL"
msgstr "滑塊圖片 5 網址"

#: c:\limitless/admin/options.php:517
msgid "Slider Image 5 Content"
msgstr "滑塊圖片 5 内容"

#: c:\limitless/admin/options.php:523
msgid "Slider Image 6"
msgstr "滑塊圖片 6"

#: c:\limitless/admin/options.php:529
msgid "Slider Image 6 URL"
msgstr "滑塊圖片 6 網址"

#: c:\limitless/admin/options.php:535
msgid "Slider Image 6 Content"
msgstr "滑塊圖片 6 内容"

#: c:\limitless/admin/options.php:545
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: c:\limitless/admin/options.php:548
msgid "Blog Header Title"
msgstr "博客頭的標題"

#: c:\limitless/admin/options.php:549
msgid "Enter the title of the portfolio area."
msgstr "輸入標題的組合面積。"

#: c:\limitless/admin/options.php:554
msgid "Blog Thumbnail Width"
msgstr "博客縮略圖寬度"

#: c:\limitless/admin/options.php:555
msgid "default 650"
msgstr "默認 650"

#: c:\limitless/admin/options.php:560
msgid "Blog Thumbnail Height"
msgstr "博客縮略圖高度"

#: c:\limitless/admin/options.php:561
msgid "default 240"
msgstr "默認 240"

#: c:\limitless/admin/options.php:566
msgid "Show Featured Image"
msgstr "顯示推薦圖片"

#: c:\limitless/admin/options.php:567
msgid "Check this to show the featured image in blog posts."
msgstr "為顯示博客文章的功能圖像復選這個。"

#: c:\limitless/admin/options.php:579
msgid "Enable Lightbox"
msgstr "啟用燈箱"

#: c:\limitless/admin/options.php:580
msgid "Check this to enable the lightbox effect."
msgstr "為使用燈箱效應復選這個。"

#: c:\limitless/admin/options.php:588
msgid "Footer"
msgstr "頁腳"

#: c:\limitless/admin/options.php:591
msgid "Footer Background color"
msgstr "頁腳的背景顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:597
msgid "Footer Headings Font color"
msgstr "頁腳標題字體顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:603
msgid "Footer Font color"
msgstr "頁腳字體顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:609
msgid "Footer Link color"
msgstr "頁腳鏈接顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:615
msgid "Footer Link hover color"
msgstr "頁腳鏈接懸停顏色"

#: c:\limitless/admin/options.php:622
msgid "Footer Text Right"
msgstr "頁腳右側的文本"

#: c:\limitless/admin/options.php:623 c:\limitless/admin/options.php:629
msgid "Enter the text you would like to display in the footer."
msgstr "輸入您想在頁腳中顯示的文本。"

#: c:\limitless/admin/options.php:628
msgid "Footer Text Left"
msgstr "頁腳左側的文本"

#: c:\limitless/functions/flickr.php:21
msgid "A widget that display your photos."
msgstr "顯示您照片的窗口小部件。"

#: c:\limitless/functions/flickr.php:23
msgid " | Flickr Photos"
msgstr " | Flickr 照片"

#: c:\limitless/functions/flickr.php:75 c:\limitless/functions/tweets.php:82
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: c:\limitless/functions/flickr.php:80
msgid "Flickr ID:"
msgstr "Flickr 的編號："

#: c:\limitless/functions/flickr.php:85
msgid "Number of Photos:"
msgstr "照片數量："

#: c:\limitless/functions/flickr.php:94
msgid "Type (user or group):"
msgstr "類型（用戶或小組）："

#: c:\limitless/functions/flickr.php:102
msgid "Display (random or latest):"
msgstr "顯示（隨機或最新）："

#: c:\limitless/functions/shortcodes.php:66
msgid "Top"
msgstr "回首頁"

#: c:\limitless/functions/subnav.php:22
msgid "Display subpages if present page only."
msgstr "如果有目前的頁面隻顯示子頁面。"

#: c:\limitless/functions/subnav.php:24
msgid " | Subpages"
msgstr " | 子頁面"

#: c:\limitless/functions/tweets.php:22
msgid "A widget display Recent tweets."
msgstr "窗口小部件顯示最近的 Tweets。"

#: c:\limitless/functions/tweets.php:24
msgid " | Recent Tweets"
msgstr " | 最近的 Tweets "

#: c:\limitless/functions/tweets.php:87
msgid "Twitter Username e.g. alanarmanov"
msgstr "Twitter 用戶名，例如 Alanarmanov "

#: c:\limitless/functions/tweets.php:92
msgid "Number of tweets (max 20)"
msgstr "Tweets 的號碼 （最多二十個）"

#: c:\limitless/functions/tweets.php:97
msgid "Follow Text e.g. Follow on Twitter"
msgstr "按照文本，例如按照在 Twitter"
